警察也不是每一個都是暴徒

我們無意瓦解警隊。
我們也清楚不是每一個警員也有參與612警員暴行。

或者我們可以建議警方自願拘捕當日行為不當的指揮官，與及其他越權的警員。
又或者，如果有參與而自知越權的警員可以提供其他行為不當的警員之資料，我們可要求法庭減刑。

沒有越權的警員，我當然更鼓勵大家提供犯事警員資料，唔好俾一粒老鼠屎破壞一鍋粥，我們相信大部分警員還是忠於出學堂時那份宣品的。

5毛樓主 負評上一頁

痴線，無一個係無辜架

拉一派打一派
分化你覺得只有官方可以玩？

樓主老冧係乜?

要一次過清算警方聽落熱血
實際係做唔到

要做嘅係先分化
殺一儆百
你以為警方真係咁團結？
你真係搞到幾個要坐之後就完全唔同
佢哋只係一個共同利益團體
你估真係兄弟咩

打完，你覺得有用咩

要做嘅，係令佢哋受番刑責

你咁多個老豆也不是每一個都比錢

原來連登大部分都真係睇完標題就算
下次真係要打晒九十九次「宜家要分化警方」大家先會明

要除消速龍編隊
速龍既成立係暴力,無規矩,無隊形
制服唔達標準
只係幫助黑警隱身

取消暴動定性 釋放政治犯 清算黑警、醫管局。

呢班人型機器根本好難要佢地互供出黎

警察除左999聽電話每一個都是暴徒

負皮嘅人係咪唔明樓主想分化黑警啊？

同意， 惡意攻擊對件事無幫助。睇下有無咩警員爆料啦

白痴 佢地受薪架 你估前線執行工作時會唔聽上司講?為左個2-3 皮就可以出賣人格既狗 分化佢地根本沒意思

以家就算比人割蓆 班狗敢露樣出黎屌咩?
沒呀 因為唔想沒得升 比人排斥 點解會比人排斥? 因為大部份都係有立場既藍絲警犬 如果唔係 d仆街警犬點會鬧人自由閪 呢d咁有立場既說話

警犬=藍絲已經掛勾 唔想比人話就脱離警犬 否則以家網上個d警犬内部分化 全部都係為左自保 等全香港沒咁排斥佢地

收皮啦 割你老母蓆 攬撚住7婆政府比人屌死啦

一班毅進仔你估真係有親？
有第一個篤灰自然有第二個
高層宜家都應該搵緊方法搞掂個image
如果推散仔出嚟，散仔唔妥佢哋爆番上面就爽爆

咁做乜唔拉哂佢
定係同謀呀

沒有人是無辜呀 企開啦

對 我都認同呢個講法

都麻煩係宣傳呢個訊息

相同於醫學界既陳醫生 希望你地可以做到實事

而唔係選擇沉默

警犬612 當下沒制止過任何警犬既不合理行為 就係認同自己人既做法 全部都係兇手 割你老母蓆 洗撚你警犬支持 民意我地大撚把 咁鐘意民意你唔撚揾埋建制?

其實響連登宣傳呢啲訊息係勁難
但長遠計一定要由內部分化

難唔難過叫200萬人出嚟？

廢話 叫藍絲狗轉黃難過登天
有你都唔好撚信啦 一定係鬼

你都識講
佢地利益共同體

你仲同佢地洗白

你決定出糧比佢？

上面好多狗既PR

五年前又係咁 五年後又係咁

比人打完射完係到幫班狗洗白了

今次有幾多藍絲出嚟遊行你知唔知？

永遠只係想扑完警察閃咗發洩完就算我哋同暴警有乜分別？

割蓆乃中共暗招之一 企圖將所有罪扔晒比林鄭 警犬 建制 中央 一個都唔可以比佢地割

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

meida?

躝 全部黑警

佢唔係

洗白警犬對我地有乜撚幫助呀
佢會唔會唔執行職務呀? 白痴 對佢地黎講
出份狗糧大過公義

你根本唔熟愁工務員體制 佢地跳pt架 比人炒撚左做乜呀? 會唔會為左公義轉出去呀? 有能力出去撈就唔洗做狗啦 毅進仔

Meida？美的呀？？

支那5毛狗定偽進狗嘅Cap圖？？？

鬼唔知大部分警察都唔係無辜咩
但鬧完，又點？又嬴5：0？

個個都話要全部處分警察，可能性真係大過叫佢哋篤灰？定又係等建國再清算？

你叫到高層交散仔，已經有路令佢哋互相篤灰，連第一步都無，就永遠留在鍵盤上的漫罵

鳩兜：樹大有枯枝

現實：樹枯無大枝！！！

但每一個都是人渣,幫凶

你覺得白衫同下面真係互相當大家一家人？

拉一派打一派呀

錯 係屌到呢班警犬驚 唔敢再亂郁手 因為一算帳就一大班人算 咁有d唔想比人拖落水既 咪會勸隔離唔好咁重手囉

對付佢地要郁佢地個人利益先有用 例如一齊唔撚做佢生意 唔賣茶比佢地 佢地蛇皇即篤鳩佢地灰 比壓力佢地

如果你諗住幫佢地洗白 呢班賤種係唔撚會感恩 佢地只會覺得原來會無事 下次打撚完你 又上網扮黃絲 收皮啦

冇一個黑警係無辜

叫佢地用行動證明
人地咪信囉

紀律部隊就係一個團體 一個出錯 成個警隊蒙羞
制服部隊就係咁 你試下着校服打交食煙 睇下其他人係鬧個人定鬧整體？

冇 大家都係潛係警徽後面嘅
都一樣係垃圾

但警犬係團隊有集體負責既責任
無一個係無辜

你唔好理心裡點諗 最少做出黎既野都一定係擦鞋 佢地一生人淨係會打呢份工 會唔會撚得罪你老頂 走去幫班三五識七既人

btw你再撚係到9up廢話我只能當你五毛

你真係覺得佢哋驚你屌？
仲驚過要坐？

我唔知邊隻字有洗白，我淨係想所有暴警受番刑責，唔得都要坐得一個得一個

同意一箱好蛋入面會有壞蛋
但一箱壞蛋會有好蛋？😏
好蛋係唔會入壞蛋箱㗎

都係個句啦 冇係第一時間改變嘅警察 同黑警冇分別
因為都係怕俾人社交封殺先跪 咁同冇跪冇分別
躲係警徽後嘅人 冇一個係無辜

突破盲腸

唔係暴徒?

袖手旁觀既人
同加害者有咩分別?

我一早成日同PPRB分享一句鬼佬說話：

Garbage In，Garbage Out！！！

收皮啦
錯就一個人 啱就一隊人？
知唔知咩叫團隊意識
著得制服 全隊都要負責任

成班俾人用社交封殺先跪下
收皮啦 根本就唔係真心

咁比個list出嚟 邊個係69 612有執勤
冇嘅就繼續追擊 直到外國政府制裁黑警

樓主知唔撚知咩叫紀律部隊

正解 旁觀者亦等同幫兇 佢旁觀得一次 就可以旁觀幾多次都得 唔撚洗原諒佢地 繼續罷做佢地生意 篤佢地蛇王 鬧9佢地 排斥所有警犬家人 朋友

屈毛我唔介意，出得呢篇文我預咗
我02出嚟遊行，高鐵國教hktv雨傘次次到齊
但出嚟行完屌完又點？
警權坐大問題沒有解決過
俾你打到十個警察爆晒肛又俾你走到又點？
警察就拎撥款買裝備玩到612大屠殺之後仲可以開party

一切都要回到刑責，呢個如果唔明我已經無嘢好講

難得宜家真係有議員幫手，唔玩呢啲分化/法律手段以後未必有機會

點止屌呀 以家一堆罷做黑警生意 起佢老母底 揾晒佢d朋友家人一齊批鬥 係紅衛兵架喇 反對惡徒只能用呢d手段

警察每一個都係魔鬼
Shame! Shame! SHAME!

可唔可以拉咗落手果班先？

唔使搬以前社運經歷出黎 到而家重幫黑警嘅
你前幾次都係白去

你淨係打/屌唔駛佢哋坐
你先真係幫緊黑警

叫警察自己篤自己人灰，咪搞笑啦

岩!

其實佢地係欺善怕惡,

如果對象只係一個普通市民,

我相信佢地唔會吝嗇佢地既警棍,

要証明自己唔係狗, 應該唔駛我教你地點做

兩個星期前
二百萬遊行
咪搞笑啦

拉當然要拉 但全警察都要上身 就係咁

要播, 播埋之前到底佢哋做左咩先俾人拉低

好仔唔當差

好撚笑 滲入黑警 分化黑警呢種言論你信以家先有? 仲話玩開反對運動 睇黎你只適合出黎行 唔適合做軍師

雨傘個陣已經有人話滲入啦 滲條撚咩 同化就一堆 你有減見過今次有黑警敢開名 屌自己人呀 無呀 一堆匿係後面叫無辜既就有
企出黎指責d錯既事都唔敢 你可以期望佢地有咩作為?

拉一派
放一派

人哋識玩，這就是政治

一定要追究到底！
無一個係無辜

咁明顯想分化警犬都俾人瘋狂負皮

成班兒登仔反上腦，有冇諗過冇人考警察會有咩後果

此計可以研究

做乜比負評？樓主擺明分化緊黑警

連登... 曲線唔止要講明
直頭要放標題

主要警察唔同
紀律部隊拉一派放一派根本冇用
本身就要集體負責制 唔係嘅 只會係警察內部割蓆
補番新人 再洗下腦 又打過

完全封鎖

警察每一個也是暴徒

警察暴唔暴力我唔評論
但唔show pass，制服冇no，已經好有問題！
當以為人地唔知你係邊個，就會容易犯濫權

你戇鳩啦 兩者可以一概而談咩?
今次損害到商家中產利益 班商家中產藍絲係呢件事上面係同路人咋

但警犬利益會唔會損害呀? 政府會唔會唔出糧呀? 會唔會唔比宿舍呀 亂鳩咁黎

洗白收皮

你有人坐得就有阻嚇作用

連登班毒撚真係on9, 唔啱聽就係5毛

同意，呢個我高鐵果陣已經嘈

7驚夠坐監啦
佢地咪又係打得咁落力
跟本佢同香港人一樣唔燒到自己就唔會理

又想洗底
邊間pr公司？

差佬為分糧
用良知去分化唔係正解

政府倒台 不過放心 呢件事係唔會發生 一把毅進狗會狗衝 如果老頂同佢講殺得多人會升職 屠城都似

用刑責
用image

7警坐左 有冇？
扑人sir坐左 有冇？
冇 速龍照扑 照開火 照爆頭 照去醫院拉人
連落charge都唔敢落最勁個條點有阻嚇呀
警察有武力授權架 過份使用一定要落最高charge先叫阻嚇

宜家連建制內都分化緊
沒有甚麼是不可能

琴日HA個醫生 立左投名狀篤HA灰
呢d先叫棄暗投明 係英雄
班垃圾 名都唔敢出 淨係敢以内部人員為名既食屎啦

對 有一些是殺人犯
會拿著槍在街上亂射市民

我有話唔落？
落order開槍射頭同落手果兩個直頭應該告老謀啦，都唔係向衝嘅人射，完全無法可以避到刑責，只要有人推到佢哋出嚟

唔啱聽唔係5毛 對件事無幫助既都唔係5毛 但如果係幫對家助攻既 屌佢5毛都係人之常情啦

唔洗講咁多

交人出來！

叫班仲有啲良知既警察過返黎市民呢邊 一哥割蓆 罷工有理！

唔係冇嘅，好個啲去哂守水塘啫

其實樓主講得岩
好似一哥識分化示威者咁，我地都應該分化返警察，一面話得部份人係唔岩，一面屌柒佢地全部人

好嘅都吾做警犬啦

唔好傻啦 全部其犯黎
唔通你想佢轉做污點證人咩

宣言，太眼瞓打錯字

所以都唔係為件事，大家純粹為啖氣

豬隊友一哥完全分化唔到示威者
佢只係分化左佢自已人

再講 係人係鬼你點分呀? 根本分唔撚到
佢地開名支持都唔敢呀

好 你話淨係做鳩有份行兇個d
咁速龍隊你點做呀?
只要警隊自己唔幫手叫停自己人
幫佢地洗白係沒意思
我敢講入面7成以上都真係覺得以家上街堆人係搞事 係自由閪 佢地係真心想打鳩死我地 咁多人都係狗 寧殺錯唔好放過

岩呀
著起制服就係system 既一part
沒有獨立性

一嘢block曬兩個

有冇人印呢兩張嘢派畀啲狗狗？

傳單

橫額

支持
拉一派打一派

篤灰系列

就係出啖氣都唔幫手 就真係對唔住班比人鬧比狗打既手足 更何況洗白黑警對件事本身係沒幫助

好熱血，但對長遠無乜幫助

黑警沒有一個是無辜的
黑警死全家

連登仔根本唔想警察變好，因為就係要拎佢地黎做靶。佢地變好左咪冇人做衰人，咁佢地仲有咩野理由出黎反？政府對大部分人黎講都係遙不可及，反而警察日見夜見。為左多啲人走出黎，佢地繼續做靶啦

當年我們雨革受篤灰分化打擊，今日輪到你班警屎風水比你轉

真係篤一早篤左啦 咁多個黑警知邊個有份既一個匿名都沒就知人地幾齊心

收皮啦又黎唔係每一個警察都有份打依d理論
佢d同事著住制服打人既時候就係代表成個警隊打
佢地係制服團體紀律部隊啊 冇得玩割蓆

反而咁反對篤灰，唔知你係唔係驚？
無成本都唔做？

唔係唔想變好
係爛到入心 你割少少癌細胞一樣係到
要割就要割哂啫

全部都係黑，呢點已經無point

交人咪信你

佢地變好左再講依番說話啦
依家根本絕大部分警察都撐自己友 好咩春

其實呢 警察篤灰唔會冇成本 因為大家當大家係整體
一篤佢基本唔做再做警察 所以為左份糧 唔會篤架
陳醫生篤灰都隨時俾ha秋後算帳
差佬更加會 所以寧願一鑊熟

只要有小部分篤灰就夠做
乜雨革唔係大部分自己友咩？
以彼之道還諸彼身

真係想篤根本唔會要求回報我地幫佢洗白而篤 係良知唔係交易 再講 呢個交易係我地做左先 我地做完佢可以唔做 沒條件白賺

同埋好簡單 你要篤灰 一早篤左啦

點割曬？

可以交易到有人坐，已經嬴咗

其實樓主係講盡量分化 等佢地狗咬狗

點解咁多人衝岀黎話 狗就全部都係垃圾 屌返樓主轉頭話樓主洗白

係咪無睇內文

現實係 狗咬狗係實際過清算全個警隊

按部就班

傻啦 冇去守同有去守既警犬諗法冇乜分別
開口埋口都係暴徒 鬼唔望示威者被人打死
利申：親戚係狗

不嬲反開既野唔會因為有白而唔反
所有歧視都係咁運作 係人之常情
你用理性去處理d情緒既事根本沒意思
正負皮數已經表達晒大家既意見
你可以堅持個小數正皮支持既人
咁你咪去做囉 負皮個班會屌你咋ma

你班友推埋d爛鳩野未分化到對家已經令到自己友分化 比d掌聲自己啦

所以捉幾條友岀黎係無用

內部分化係一批批

我反而懷疑係有五毛阻止呢啲討論

你一廂情願覺得件事會向你想法發展咋ma我都講過 呢件事唔係未做過
雨傘之後有幾次都有試過分化滲入對方
結果? 以家槍都開撚埋呀屌

永不原諒

500 幾個5 毛呀 自說自話 抵你比人block
屌你5毛狗

其實一直無話佢地分化左岀黎 就要當係同路人
一直都係講緊點令佢地狗咬狗

樓主篇野係比狗睇

真係曲線要寫明

同意

真係好彩呢度大部份人都係清晰
呢d咁既割蓆洗白論比佢咁易成立
到時中央 警犬 建制全部都係呢單野上沒責任 下屆大選就慘

雨革係我哋被分化
滲入係一回事
只要少數篤灰
唔駛自己實名，只報俾傳媒煲大佢都已經夠
乜都唔做就會錯過機會

已完全封鎖

保皇議員都可以互屌 點解犬唔會 成班負皮撚跟風負皮定真心膠

我地會比咩回報佢其實

比幾個正評佢？

以家有沒? 沒呀ma你點樣可以肯定你幫手洗白之後佢地會? 定即使洗白後佢地唔篤都沒所謂 當佢地賺左?

咁陳醫生都出聲
警察都冇一個前線屌
大家都知咩事啦

保皇議員各自有利益
差佬=集體利益

唔反佢地 d食肆又比返佢地幫親 做佢地生意 起底批鬥行動又停止晒 仲唔夠?

無可能 一哥唔會比你咁做

三萬幾犬入面實有反對聲音 無出聲姐 而家就係要學共產黨 拉一派打一派

其實點解唔落

先分化 狗咬狗

再搞淨低落黎既狗

陳醫生都唔係第一日就出聲
無疑警察團隊更難攻入
但始終要試

保皇狗一直都係睇自己利益
記唔記得邊個割蓆之後 班保皇狗先開始屌

無錯 係中央呀 中央割左後 班撚樣知林鄭係棄子 可以乜野都賴晒落佢到 下屆先保得住d票

吊你死黑警除裝備，隻秋lo 你老母。
而家根本係本身黑警人又問題，制度更加有問題，個制度管唔到人，就要搞鳩d 人，當中，中高層容容許下屬，又或比指示人，未撚再講有好警察，如果係好但視而不見就係幫兇，只有洗牌再來過！

咁HA有沒比人洗白 先出現陳醫生呀?
沒呀 要篤自然會篤 比個係良知問題 唔係交易 講完

所以要先強調係部分犬 分兩part人出嚟

倒戈？

三萬隻警犬 反對既一成都未必有 係你地幻佢地入面有好多好人 佢地個好壞差比咁大 就算唔比人洗腦都好易壓死晒d聲音啦 我都話左你班友係唔明公務員體制下 做細既係唔可以咁撚多野講

其實呢位巴打好執著洗唔洗白

其實係咪要篇野寫明曲線要分化 先岩睇

呢篇野比狗自己睇 狗睇完 可以點幫自己洗白

真係有腦睇內文既 點會唔知篇野既用意

下次樓主講白d 比d guideline

e.g. 以下係一篇分化毅進南北朝既文宣 比狗睇既 等佢地狗咬狗

分化班狗
雖然三萬隻狗都吾知有冇一個人

但分化佢哋會係一個好辦法

我地由之前雨傘開始講

當時射完催淚彈之後 群眾開始冷靜 就出現你呢類幫狗說話既post
咩拉班狗倒戈 樹大有枯枝等等論調
去到後期班狗咪又係咁樣
有良知既一早辭哂職唔做

去到2019年6月12日 班狗咪又係打到仆街 重要愈做愈過份
開槍爆頭 圍打無反抗能力既示威者 呢d出面公海有哂Gif
佢地就雨傘既感化後有咩改變？ 你答我

呢班狗根本係欺善怕惡 見自己多人齊裝就打到得地仆街

6月16號成二百萬人上街 途經狗竇總部
群眾個個屌佢地老母 班狗甚至縮埋入去門後面
完全唔敢還口 同之前612完全唔撚同
佢地唔係欺善怕惡咁係咩？

你而家向佢地示好 同佢地講你可以繼續欺壓我地有咩分別？

意見差距咁大既野可唔可以唔好撚做討論? 你再討論未分化對家已經分化緊自己人

警察也不是每一個都是暴徒，有部份是暴徒首領。

我都係個個句 d狗仲有良知 自然會匿名篤灰 唔洗我地做呢d野去令佢地篤 而事實都係一隻匿名加都未出現過

因為佢地都覺得自己唔會同我地係同路人 講完

我講嘅係反政府嘅決策 唔係好唔好人 同時塑造部份人係 較容易俾更多人接受 正如共產黨日日話極少數人

有無諗過有良知既人已經一早唔做
得返班無良知淨係得忠心跟命令既狗？

要知道班狗既白色恐怖係好撚嚴重
有個女督察淨係講支持反修例就比人圍內起底放哂上網圍屌
你重會妄想有人會倒戈幫忙？

點解會有以上既回報？ 究竟邊到寫 佢地分化完我地就會接納佢

分化佢 又唔洗約法三章 宜家口9up咋wo

做得醫生既 唔做HA咪做其他囉 反正有個專業資格 去到邊都大把人請

但班狗呢？
一諗就知無可能啦 拎開2皮5 唔通出去做跟車呀？

警隊以往的問題是結構性的，不斷加獎對待示威者的暴行濫捕，用過度暴力有得升職加人工，監警會自己查自己。如果要證明自己不是暴徒，請做點實際事給社會揭發以往的暴行。

警犬要死全家 知唔知？ 畜生黎 死咗冇人會傷心 而香港市民會開香檳 完

大家兄弟爬山、各自努力、不分化不篤灰不割蓆不譴責，加油！！！

樓主成個post最大問題就係個topic
你會令人覺得你係想幫手染白警犬
事實係唔係咁唔知 但個topic直覺令人有呢個意圖就屌得

其實兩邊想法大部份都係走極端 尤其係有身份既人 所以唔需要搞呢d野 對立咪對立 淆佢閪咩

加上好似上面有巴打講 如果唔係警犬咁撚暴力都唔會搞到百花齊放 咁多人關注
所以佢地繼續妖魔係好事 我地出師要有名

屌 打得咁細力 又冇棍 又冇槍 又冇胡椒噴霧 又冇催淚彈 係香港人 打大力d 唔係點對得住被狗打既市民

所以直頭9up都唔洗 有良知自己會走出黎
樓主個topic就擺明係洗白

依家唔係要分化 我要全港三萬隻狗死全家

你覺得共產黨一向拉一派打一派又係講良知？
我唔覺得大部分警察有良知
但大部分無落手打
佢哋俾人拉落水佢哋會覺得唔抵（即係你哋話係咁抵制佢哋屌爆佢哋果啲）
之後就有機會分化

一切都係利益，我第一篇係俾狗睇點知大家睇唔明咁我講明啦

我完全支持大家插爆班警察，同時都要有人搞分化

不合作活動 - 轉台行動

樓主開埋d踩界post好易令人分化
未有成效 已有傷痛

Sorry 佢咁樣講係代表班狗入面重有好人
而家個情況 義士被拉 亂用暴力 定性示威為暴動
好多問題狗方完全唔覺有問題 甚至作出任何交代

咁樣情況下緩和警民關係有咩好處？
比落台階班狗 等普遍市民去原諒佢地？

到今日為止 班有良知既狗篤左咩出黎？

我都話左你班友係唔明公務員體制下 做細既係唔可以咁撚多野講

真係講利益 就會衡量攬炒定跳船

一個人就話唔敢講 分化分左派岀黎就唔同講法

狗入面派別就不嬲都有 唔明點解咁難接受分化既概念 講到我地係要比好多野 落好多力 先做到咁

根本一路都係狂屌狗 推到佢地全部仆街 問責追究

放風誘狗內鬥 只係加速呢個過程

我懷疑你係班狗既PR

班狗都未交代清算就急住出黎講狗係有好人

我都話班警犬越齊心越暴力對我地有利
真係唔需要佢地 多撚餘

岩既 都係標題岀事
唔係個個會睇內文

你班condom 幾好笑，又憎鳩我地，自己又成日走上黎睇

其實個標題就係用番暴長尋日嘅講法
唔係所有示威者係暴徒
不過大家唔明我無法
咁當暴長原來尋日都係響藍絲果邊洗白示威者啦

我已經講左幾次 比晒機會佢 再講就係分化自己人 係到拉風向拉矛盾 佢都唔收
唔係PR唔係5毛係咩?

得啖笑 你真係以為呢d野佢地會好驚

唔驚就唔del fb啦 定你都係警犬 你可以話我知你唔驚?

呢啲係要同步做
所有令到警方痛嘅嘢（無論幾小都好）都有助分化

警犬開始驚

block 上一頁

你呢個POST未先分化到差佬就升分化左連登仔
同一哥尋晚冇分別

講左N次 佢扮睇唔到 仲係到講
唔知咩居心

幾年前係咁 幾年後仲衰 你信?

有閪的也不是每個都係雞，你老母除外

眾人皆醉佢獨醒

又屈人冇睇內文
自我感覺良好

都只因大家唔睇內文
我沒有阻止任何對警方的不合作運動
更甚者，要分化警方真係要有呢啲不合作運動做前題

共產黨拉一派打一派係建基於利益輸送

請問你而家有咩利益比到班狗？ 可以大過政府比班狗既利益？

而家係話你個方法無撚用 甚至係標題同文中帶緊「警察有好人」呢個風向
進一步諗係想幫班狗洗白 等普遍市民會原諒佢地

最後 要篤灰既一早篤左 唔需要你做其他野先出黎篤

一個警察作出暴動行為，在場嘅所有警察都係參與緊暴動

我咪就係睇左内文囉 關咩事 有留意唔認同你既都係多數啦
你可以停止分化未?

老屈民意呢d野真係對家先會做
所以我屌鳩佢5毛係有理據 唔係靠屈

不受罰已是利益
你可以參考雨革，篤灰的也只為大圍嘅所謂平靜

Del fb ig咪開過個囉 會死咩
食肆直得得啖笑

大把狗繼續風流快活緊啦
物以類聚呀

同政府比既利益 邊個多d?
講拉一派打一派？

我哋呢邊分化咗啲乜？
都係各有各做
你哋可以繼續

( Show Blocked User - 泰皇 )

咪尻up啦 佢地受咩罪？
就係所謂既起底 網上批鬥 食肆唔賣野食比佢地呀？

佢地唔著狗服 我肯定大把人認佢地唔出

你有冇睇內文？
似乎每次曲線都要放標題

樓主，我出咗個post，同你情況好相似，不過你慘烈好多

[請廣傳]黑警死全家後嘅政治智慧

其實而家另一戰線，FB 扮癈老輿論戰，其實係有相似。

希望大家可以諗諗呢條戰線

利申多次，用過過度暴力嘅黑警，一個都唔可以放過

貼埋你睇啦，可以繼續屈

你老友話沒受罰已是利益 你點睇

分化對警睇法 又整多個對立出黎 互屌

同意既

夠了 此post已完 已被負皮定性
沒人會再睇 你慢慢推

邊個係我老友 我都屌緊個呀

不是暴徒，是畜牲

11：企第二排有意使用過度武力都係暴徒

今次合作完，勇武同和理依然係唔同光普，算唔算對立

策反黑警嘅目的，依然同你哋個目的相同，係要將黑警繩之以法。

我唔啱，分化到你哋敵我都不分

但都是狗

我咩們 邊個同你我們 on9

我們？得你咋

警隊係共同承擔 一人犯錯一team人罰

黑警無一個係無辜

黑警無一個係無辜!!!!!!!!!
根本而家就係警權過大
監警會唔行出黎講野

一日condom仔，終身condom仔

咁警方唔該交出內容嘅暴徒出來，你包庇佢地咪當你地同一陣營囉

等警方頂唔住壓力交人

乜撚野冇睇內文
做得狗就要比人屌架啦 理得你好唔好人
差佬一直都係有牌爛仔 呢幾十年都係
你唔係唔知呀00後？

之後再擴大打擊面

寧枉勿縱

識玩

的士狗夠有好人啦 但的士狗就係的士狗
仆街含撚死啦

盲毛

你供其他人黎，我地考慮將你轉做污點証人

咪撚講咁多嘢，戰爭法庭見

和你老母

警察確是不政治化的，其惡意萬份真確，大家都在現場見識過。但警察有最低級的惡意，他們與示威者，沒有立場信仰的衝突，大概純粹只是痛恨為甚麼自己要加班、被人鬧、被譴責。6月9號晚上，學獨聯的陳家駒被捕，出來之後，向的記者說，警署裡面警察粗口橫飛辱罵示威者，他們對市民為甚麼要反修例，似乎一竅不通。這從來就不是意識形態之爭，而是有思想者與無思想者的對抗。

我相信尤其是新份職仲有火既警察巴打，快d 聚集你既同志，供出不法既上司或同事 香港未來你地都有份

唔同意
你估我地醫護出嚟屌HA
幫你地守護病人私隱
我地唔驚比人清算咩. 我地唔驚無得升咩
我都有家要養

唔好再講仲有好警察點點點
一個警察出嚟講句人話都見唔到, 係一個都無
互相包庇就預咗比人屌全家

唔好話你唔係現場講唔到乜, 殺人犯強姦犯強姦果陣你都唔係現場啦, 海量證據指明你地濫權呀
唔好話你要捉賊好撚偉大, 你嘅工作嚟架. 邊份工嘅duty 唔偉大呀屌你老母臭西

著左制服就係一個整體

但係全部都係狗係畜牲呀，2樣野冇沖突